(多圖)MK-90後的集體回憶

哭喪區

三五成群區

印堂發黑區

大佬區

唔理你入去幾耐，我都會等你

睇撚到打晒冷震

689

Lm待笑

轉過頭俾第2件mk仔中出

用得第一版IG都已經貼近00後
真正90後應該玩緊MSN send震震

見到自己

懷念爺爺系列
Adidas x Gucci
大佬今日俾咗廿蚊我，爽，今日唱k我嘅

哭喪區點小得依個

屌頭先想搵翻依條片點知搵唔到
原來個片名係咁

你漏咁張

C|\/| *v*

我見到我

迅雷頭

呢班mk仔勁有錢 想jion

三五成群係咪就係721白衣人

望到呢啲圖 覺得自己老啦

想笑撚死我咩

唔知佢哋依家點呢

90後嘅MK妹真係好正
而家得番偽韓偽ABC

黐線極速上熱門

護心鏡呢

到今日我都唔知係真定改圖

條女好正

老婆我真係好愛你架
唔會離開我啦

無懷念爺爺？
拉

經典

mk 妹邊到正

果陣睇應該幾型

三五成群又點可以數漏

Mk妹都無 點回憶

哭喪個度都唔係好耐姐

好型

°/\\/□＊做咩post*.我上嚟*〃＊.. .

救命好想知佢哋依家睇返自己相會有咩感覺

下一秒.....

極度憤怒？

係: 吾里梨入去幾耐，禾刀會等梨

你又唔好話喎
個個年代有啲mk妹對愛情真係好撚堅貞
可能仲細 唔識諗太感性個人

極度憤怒 名譽掃地

嗰陣咪明明唔係噉睇MK妹，失去咗先珍惜。十年後得返中國風女仔就會突然懷念韓風ABC架啦

張梳化擺哩個位

笑到仆街

尊重手足

電話禁極刀

好撚唔慣，佢打啱個唔字

點著出街
差人見到都唔好意思逗

旺角企撚哂 笑到我仆街

成個look好勁舞團feel，應該溝死妹妹仔

連登仔唔mk啦

自此之後就冇香港特色既文化
而家果d都係日韓風

懷念爺爺

招7日情侶

潮童 呢個terms

印堂發黑個個仔都生埋

心不在你身上 就算屌在你體內
又如何

但MK仔食到MK妹，點做到

可以換新Acc了 五毛狗

然後成班連登仔搶住幫手埋單

雖然一粒字都無講 但係好撚有戲
睇得出佢好傷心

好懷念

瞬間看地球

其實你地後生果陣, 冇試過係3男2女加下啲MK妹 MSN
識下佢地架咩

你地青春點過架?

MK張愛玲

屌你block左我啦，日撚日五毛五毛傻狗😅

咁先唔啱佢打錯字

三男二女交友區
Mini forum

好驚見到自己

True
只係一堆low life

ching邊一區

akzone
xanga
flash畫板

有冇人知佢地最近點

就算分手了,,旦可不可以也顧及1下我的感受?*

點解有d野愈吾想諗;就愈系會諗;[''
有人話時間可以沖淡1切;'可以可以答下我時間,,即系幾耐;[?

我想識朋友;]多多都想識;D''
請吾好嫌棄我x_x..
請同我傾計><'
請與我交朋友ma`好不好?

點解有蘋果之父

我都哭了

睇書 彈結他 彈琴
睇下美劇
我反而想知你地呢種人點過

依家都覺得唔錯

廠長

其實mk咪姐係日系

有冇嗰個大佬比廿蚊佢 今晚唱k我嘅嗰個

港式日系+台風

改
原圖唔係全部都有gucci袋, 不過都差唔多一半

界手區

改圖嚟

個頭要點Gel先可以咁

佢地好鬼多like
好勁

19年7月21號現過身

改圖黎
當年睇過原圖
係得幾個gucci袋同功夫鞋
唔係全部

唔係Jer 霸咩

可能變晒廢佬支持血棉改着李寧牌了

問飛輪海

以前毒撚，多數同男仔玩同打波
扯下女仔d辮已好大步邊敢周圍問女仔msn

好懷念MK時代

依家連原圖都search唔返

著住去網吧玩勁舞團, 你全miss都媾死女

有幾難
摷高卒尖佢囉

當年旺中門口好多呢啲look

好想知呢班人呢家點

廿蚊
轉個頭唱k都無曬

Supp*
未識*v* 點 叫 你 哇xd’

死晒未
等香港乾淨d

睇落本身應該幾靚仔

佳佳穎穎

都好痛下

以前邊有依家啲人咁撚濫交

會等前線巴

有料

老老實實，唔知係我頭髮硬定點？我以前係無成功過整依d頭

突然覺得年輕好好，見住後邊啲打工仔咁多年黎都係呢啲look突然好想哭喪

low life 有咩好跟
利申90後

好似而家果d黃尸

界個少少博mk妹同情

整一次駛唔駛用半盒泥半支spray

都係靠google

真
覺得佢地好柒

黑社會

佢地睇返會點 集體回憶

我用到多到肉眼見到有gel係d頭髮上面都hold唔到洗頭洗死我

今生只嫁前線巴呢

今生只嫁前線巴（打冷震）

屌嘥𨳊我三分鐘

mk起碼有女屌

諗起個肥婆叫哭泣肥K

咁我都有彈琴睇書..
咁可以下午果陣睇下美劇
夜晚出去同女仔食飯,
如果唔係中學摺伙屋企都幾悶

blocked user

講真 柒到仆街唔好乜都念舊啦

岩岩好成首歌長度可以當MV

記得有一個想條仔射精落佢眼咁樣就可以睇得將來嘅BB定唔知點

呢條友好似係xanga定唔知MK zone到成日老是常出現究竟係男定女黎

其實幾幽默

應該OK既

叫我?

自由閪

apm未翻新嘅廁所？
同埋佢嗰部係咪nokia

連登老人院

笑撚到仆街，好經典

以前中學師妹

射精睇未來都冇

唔可以咁講後勤絲

最尾果張係飯腳妹？

PoPo Ng下一場紅館棟篤笑幾時開

全部都係人中之龍

Iq加埋過唔過200

洪潮豐

壞過凱婷

你就係相中其中一mk仔？

我個拳頭都硬晒
想打柒佢

都唔係整到知人咁甩皮甩骨架

不孝系列

正頭三張都未睇過

尋人記應該揾返呢堆人

未睇清以為條女件衫休到咁高

呢家啲MK妹變哂肥pat瑜珈褲
唉，此情不在

哇你仲老過佢

識得圖入面d 人
以同同一間band 3中學

仲有NK仔代表

以前仲有同個阿爺換臉嗰張 要搵返

大3年？差不多

有冇人記得呢個TB

Lm

似係假膠多啲

好正

笑到我噴飯 點解我要食緊飯入黎

點可以無mk文學獎

其實我仲係睇唔明果pat肉色係咩來

仲以為MK-90 係個code

好想屌

屌 一直以為呢張就係原圖

taste柒就唔好獻醜

當年5p好出名

印堂發黑個個係咩事

想彈佢條白色bra帶

想屌佢or比佢屌

黃金時代！

左邊果個咁似龍心牛佬入面條mk

楊楊

係咪叫楊楊

冇記錯之後有人搵返佢做訪問，佢轉左韓風look

lin?

好想知依班人而家係咪做哂運輸/倫敦金/地盤

其實幾型

果籽個個？

湊緊孫

話時話, 呢條女而家點?

同埋有冇佢IG同FACEBOOK MEWE?

yylam

仲有個d 係facebook 招讚友，招家人
乜都招個d
依家已經變成時代嘅眼淚

型就型，唔型就唔型
咩叫做應該幾型

好撚mk好想打柒佢地 慶幸細個無群埋呢啲 垃圾絕種型果龍

楊楊 係好靚仔既 唔同lv 幾final fantasy頭

楊楊
台灣人黎
細個第一次覺得tb好靚仔就係佢
而家應該都30幾了

正工作在 洗讚小鴨鴨XD $

佢變左性 ， 台灣呢家啲tb 興 樣唔算走得好多

真係有人記得

好似切咗個胸，結埋婚

忘了愛呢？

here

正好爆....以前行新之城同旺中個陣幾多.....

咁精闢既句子

召喚師

屌 match

時代既眼淚

無
最接近樓主MK仔果刻就係
考完HKCEE後成班frd係九巴影相
一人口擔住一枝百力滋

肥仔黎講金仔幾撚型

係咪呢個

我都係

上個禮拜經過得返熱褲同半截摟屌裙
d靚妹仲要無腳

林早洩

Mk文學獎

無腳

唔係佢個肚黎咩
咁咩黎

宜家冇晒高爭鞋

條皮帶用左幾耐

係 變咗好樣少少嘅男人

有件特首嚟嘅

D人睇到返D相會唔會後悔當初影左呢D相

真係唔推唔得

人地可能結哂婚 樓主呢

等你老母死

有冇link

其實幾型 係啲衫出事

屌你印堂發黑嗰條女個額頭搞乜真係黑撚咗

揾曬返佢地出，可以開多個尋人記

好記得細個喺youtube睇瞬間看柒頭嘅系列片

之前有張技安改圖
不過揾唔番

你要叫師父偷薄d先夠輕 用泥捽髮尾噴spray
加直髮夾拉上去 就會好撚硬
細個果時試過

有無deadfishfish嘅相

其實依家黎睇個樣同髮型唔差,只要換一換杉

佢會同你講博盡無悔

講中你個女定你條女

大部份腳形唔靚

笑撚死

好撚正

犀利

好羨慕咁多頭髮

上面睇返好多MK文學

竟然冇 Adidas x Gucci ?

下邊嗰位血液循環唔多好喎

應該全部去晒做狗

終於搵番原來果張🤣

Welcome back to lo po

你個名叫後勤C？

睇完好似老左點解大台唔搵依啲mk囝囡好睇過搵啲老嘢同41歲後生仔

最左咁似話龍心ON9果條MK

幾多年前

諗起以前youtube啲3男2女潮童合集

改改地，因為有一兩個人冇Adidas

黑絲

呢張似大學ocamp

迅雷頭呢

入黎就係睇呢張

我覺得樣衰左 以前mk個樣pure d

仲係咁mk

終於見到懷念爺爺

Mk文學

可唔可以叫方東昇搵番哂班人出黎

可歌可泣嘅愛情故事

手joke 講中左惱羞

強帖留名

第三張 見到同級同學😂

醉愛 堅系

呢啲人會變成為「做生意」然後係啲BNI 鳩商會出現

哇笑到我死😂😂😂😂

又係呢張
我中學能夠成為代表作都幾勁

哭喪區

MK學生妹

睇吓輪廓都知鬼妹黎
仲要唔係香港影

真係好mk
當時已經係ex仲同條仔一齊玩 分分鐘一班frd都係襟兄弟
玩game玩到要個ex同條分咗手嘅仔含
之後條仔又同另一條𡃁妹野戰

你媽死了

以前小學同學

呢輯經典
好懷念以前中學既時光

依加外國人玩抖陰都好多哭喪片 大倒退咁

同問

經典到

悶撚到 死毒撚

me too

正夠mk 已經唔係幾記得佢個樣
而家點

原來依張先係原圖 , 今日先知
個世界原來唔係咁㗎

每日放咗學都係補習、學琴同上興趣班。

諗返起我中學嘅生涯都幾無聊。

唔好踢爆我

會

有戲過TVB啲演員

營養不良

on9之最

我諗你同啲朋友個質素應該都係low life個啲黎
以為我呢啲先叫悶既人種

巴打J左好多年？

強貼LM

點解而家冇左

我就知一定會見到依張

this is not 90後, i guess 80

想玩佢粒lin

因為而家果班淨係識抖音，已經無文化

今時今日佢就係手足

等睇習總version

女版任賢齊
當年xanga 定高登有個comment ：
男人老狗喊乜撚嘢

我記得睇到嗰下真係笑到噴水

尋人記

仆街我都係一眼就認到佢

扣返好條皮帶先

好鬼死有型

左4有啲似前排住康樂園果個長毛老千

係青春呀

畀著圖入面係我
我就真係唔想咁柒走出黎畀人訪問

好撚好笑

想當年第一次見哭泣post send 比fd 一齊笑到仆街
今日再見到都唔敢再send 比佢地啦
應該得我一個仲覺得好笑

長毛老千係比華利山呀

其實佢都幾孝順

第四張條友成個山田裕貴咁

sorry記錯

>3<巧懷念吖

咁痴線既野搵東方昇好啲

呢一次睇覺得好似viutv個hailey

呢2個經典到

因為唔肯定 笠返個頭盔都得掛

勁舞團look

我有同學真係咁 同我講介手，介左係手指頭到

我淨係覺得好kam

驚喜

咁都起到底

依家一樣有, 只係用「文青」去改裝

最緊要係睇唔到對眼
或者就show得一隻眼出黎
呢D mk look係香港應該都叫做絕曬種

笑到仆街
我比A4紙鎅到條痕仲勁過佢

比mk仔多p任搞
你話正唔正

當年佢呢個個樣+呢個頭真心好屈機
個陣好多人都好似佢咁 留超長的水
柒到爆

第三張就算放係而家 都屌打一堆韓風gay佬

嚇咗一嚇…以為佢露咗袋袋出黎

上面鞋都除撚埋 淫到

屌你老母啲腿靚到豆腐咁

有時幾佩服佢地諗到D咁既野

留名

原圖都有人post了出來,碌番上少少就睇到

究極體

有係online game加啲女MSN,果時冇咁多釣狗公好多都真係想識人

google左
個account 仲健在

舊登有張相係條友喊住自拍打 I want to cry i want to fly
之後有人KEY左個紅色煲上佢個頭度 笑到我仆街
依家揾唔返張相

至少著下丫, 宜家, 乜都冇
個個都著波鞋, 冇晒性慾

MK同非主流有咩分別

條腰好撚長

點可以無尼張

強貼留名

巴打都有番咁上下年紀
佢地係咪都係撈裝修跟車個d

第一條女真人識

x2

睇左十幾秒頂唔順 好撚懢

識佢真人

下圖左邊幾靚仔

講野好低B?

袋黎
佢有條帶連住

小學同學個fd，2個都mk妹

抱孫未？

我識果1~2個見佢做左髮型師
身上仲有一種過氣mk 味
有d 以前仲見撈倫敦金, 宜家唔知撈咩
有次拉倫敦金上埋報紙

個個年代 興浮誇 你用英文角度諗就知咩事
咩都Fuck Shit Damnit 咁 形聲繪色 畫到好出腸個隻
2000 年頭全世界都興 好Punk咁 lol

唔知而家佢點呢！

我當年都抄佢 係5p食左無數女

sweetbabi 我都識佢

是咪小予

唔使一星期就畀第二個溝咗，到佢出返嚟應該仔都生埋

都係個條Gucci 腰帶

真·香港特色

依家要上中國搵先有依 D

第一代mk仔mk妹應該係中學時期契妹契上床

有冇近況睇下

有無忍力五人眾？

講左17頁都冇忘了愛

楊楊婚都結埋喇

佢個造型放係依家我敢講都食唔少女

佢個袋喺後面⋯

有冇人記得嚴雅麗

仲有偽文青

後面右手邊個啊伯，表示好頭痛

好多回憶

你果d先係low life

冇本身已經有好多朋友，應付唔黎

會唔會就係佢

真的對佢有興趣

係咪之前話撐警個條

同而家00後啲MK囝囡差唔多款姐，只係而家佢地有錢買啲土豪柒Brand

之前有上過水

唔是
撐狗果個叫小奀

起完底先見到原來係長期成人台開post既毒撚 比我講中

下面果張第一次睇
想識留comment果兩個真人

唔撚係講笑 係深水埗西九撞過肥龍
8樓food court想攞個小心地滑牌打人
清潔呀姐喝住佢仲比佢屌番轉頭
利申 起碼4年前

以前呢個look食唔少女

岑珈其個樣都幾似呢啲

似真係肚

點可以無呢個

冇記錯佢條仔好似係狗？

越黎越靚仔

婆仔鞋都無

介到咁，實好痛啦

諗起果篇mk妹潮文如果真人咁易滿足就好
搵兩萬幾都輕鬆溝到佢地

早三四年都仲興下個隻, 叫女神鞋?
都仲淫淫地

迅雷頭真係好撚經典

mk妹真係好屈

最左邊條友係咪p上去

總會再結

婚都離埋啦
佢去咗變性

80後嚟啦，嗰陣啲自顧型式嘅送貨司機好興咁著..

定唔知嫁左狗

所以個個年代啲女 單純啲其實

有冇人有印象 有張相係幾十個人喺屯門市廣場頂個個擔住口煙

呢張係撚90後

呢條MK妹真係好好J
對腳正到

有 成個阿婆咁

名譽掃地

又好似係，記錯

TVB套尋人記應該搵返呢啲人啦

ig?

有冇左邊條友原圖

仲有古人大戰mk
有冇人有圖 好懷念

極度憤怒而家隊band

之後靠毒撚埋單

見到佢啲回憶即刻番哂黎

好左好多

係咪慘過返印度不斷推廣果個

哇屌乜撚野黎

而家呢班友抱孫未

整容MK妹

做住等

黐撚線

幾多巴絲做過上圖既事

嘩 嚇死人

估唔到咁多人都記得嗰個台灣TB楊楊

記得以前係好多女女嘅「男神」，xanga會用佢嘅相

講起台灣，講起無名，點少得男嘅女神

有冇人記得呢兩個？

應該唔少人J出血

徐湘婷
舊電腦有佢打包

話說佢好似食親都係正女

以前見唔少朋友入冊,條條女都話等,
條條女最後淨係識講對唔住,
基本上等到一個月已經好撚叻

換臉真係好孝順

ig就無，電話就有

另一個係邊個？叫咩名呀？好有成熟女人味

最尾㗎妹嚟喎

不孝系列嗰度笑死我

有冇人仲有5條毒撚著supreme tee排排企嗰張

架你條命,魯七黎架

全部都係臭閪

係就係，唔係就唔係
如果樣樣嘢都可以分得咁細，“應該”呢個字要嚟把撚？

漏咗佢地

ching可摸耳share好想睇

媽的貢丸

應該做埋Rapper

食條春咩 J都無條

當90後話00後10後垃圾

利，90後

呢3個經典呀

各位被國安法控告既兄弟姊妹
無論幾耐，大家都會等你，記得你，支持你

詹瑞文黎姐嚇我唔撚到既

屌, 搵唔返原圖

點解果陣咁多長腿呢幾年出街都係象腿多

三五成群？

依個po帶黎好多歡樂

mk妹勝在單純唔貪物質

戇鳩
睇下啲PE 衫先啦點架妹法呀
定係你未升中學呀

識聽鄧穎芝

宜家去左邊

第二張

扑住嘢等，
唔好咁快出

IG plz

my old grandfather pig

老公豬

好似做左警嫂

魯爾七號？

本土文化黎
你係咪腥香港人，覺得消滅本土文化會乾凈d

見到哭喪區真係笑出聲

好似d大陸人咁

D mk妹揀親條仔都係柒

手足

又block 一件，多謝提醒

炒美股，bitcon 發左達
買樓收租，日日屌閪

條仔個樣似阮少祥

mk妹失傳先嚟珍惜

條白色bra帶先正

記得高登幫佢命名為天下絕色

而家要煲返N3L舊post

有印象

睇標題諗起AV番號MKMP
我係咪好衰

連Miniforum都識
巴打四字頭未

極度憤怒

差啲成啖茶噴咗出嚟

咁我覺得手足唔同既

2000年頭最興呢隻 look

嗰陣條條菜都叫 cyber

呢家睇返都好正

屌，要搵放大鏡先睇到

入黎就係為呢張

機會嗰個幾得意

修道船

嚇到鳩都縮

當年 d 泊車仔就係呢個 look.
而家轉哂呀差...

同期仲有流克，涼子，士多啤梨暗瘡肥婆
btw天下絕色好似唔係香港人嚟？

mk妹多數覺得自己好似天若有情個有錢女咁

同感，我gchi 你

原來過左咁多年
老了

邊度有女

呢個真係經典到爆

唔少朋友入冊
睇黎你都係mk仔

仲有冇條片睇返

屌你 90後都識miniforum啦

伍x

見到中同

仲要冇人覆
全部扮老

圖？

點可以無掀裙低

佢咪同熊仔頭拍片嗰個mk妹次次啲片有佢都唔想睇

仲入咗polyu civil
當年嘅mk長大啦

係啊

𠝹手指頭先痛

牙朗

嫁狗嗰個係小奀 第二個嚟

睇個五官應該都靚仔

阮兆祥

記錯添

個個撈偏 有啲貨仔

早幾個月仲見到有人上mini吹水

真心幾靚仔

Cm條女又幾風趣

真，但filter 好多

好想睇返原片

認真呢件完全唔係90後集體回憶
上面個D人都唔知死哂去邊

好似ok wo

天下JER霸

依家著返d文青衫照食女

有冇d現代MK相

More

右二係盲亨個仔

無個性戰隊

好耐無一個po令我笑到仆街

頭幾張已經見到中學同學

屌
以前小學成班人一齊玩
係咁扯女仔條辮無事
輪到我輕輕扯一下條女就喊俾人記缺點

之後都唔敢同女仔玩得太過火變左毒撚一個

第一頁識得一個升讀PCLL做左律師

食完飯 又點唱K

cls又改得幾好

真係呃哂

On9
大把人識啦

乜而家啲AC咁平咩

陳小春？

又浪費一個ac

肥佬黎同政棍入咗冊，蘋果黑妓人工就平咗

睇到好老尷

笑死
cls

我都想要

即是FORUM真人約出來打?

依條契弟住我個頭

當年唔會覺得核突

史珊妮

其實唔錯

don’t eat other girl

你戀童？

手指頭先痛wo

呢個版本都幾搞笑

睇完樓主果堆之後發覺呢張好正常

依張第一次睇

阿布泰拉埋都未拉到佢

食住等

我真係有個中學同學係度等佢男友出冊
條垃圾仔衰唔知藏毒定運毒，我果時問我同學會唔會跟埋一齊吸毒運毒，佢仲話佢唔會，結果佢好似等咗個男嘅2-3年，最後復合1-2年又散咗

後來早幾年到佢衰運毒，仲要跨國果隻

屌笑左出聲

麥貝夷識咁諗就好

哈哈哈哈

咩嚟

果個年代佢地先係主流

有個我識宜家睇完我想死
有冇人可以殺左我

係 因為修道船聲稱佢可以九秒內打出一百拳 嗰時啲高登仔都係找數真君子

真漢子

新垣結衣咁樣樣好靚...

天竺鼠車車

獨到好尷尬, 真毒撚

放佢係東京新宿區應該OK

噉先好，做運動好呀

見到ruby賣假藥單新聞
咁啱又見到佢個朋友有新野賣
有冇巴打/絲打知呢批貨來源係邊？

而家變左普通網紅樣

冇記錯三五成群入面班撚樣係有入黑社會做卒

係 MK妹真係肯同你捱

用左6分鐘𠝹條線
仲要咁大塊紗布 嘥晒

做男做女都係咁靚

直情識人入過

館長

嗰時候因為網絡冇咁發達，唔會乜嘢都俾人起底，所以喺學校係會影好多呢啲戇鳩相。嗰時候嗰啲批判都冇咁勁

同埋以前嘅網絡世界真係好開心

見到自己老豆...

Wuby

名譽掃地！

我仲有第一個條女fb

大包米？
真係好撚七大

呢條友一早block 柒咗好耐

點解亂入咗隻外星人

見到中學同學

唔怪得賣藥條女咁齋口面啦

當年識背

屌你老味做乜po我上嚟

紅色衫係小學同學 俾人斬死咗

以前華德中學生妹d腳唔講得笑
長白襪+婆仔鞋

仲認為學妹係13歲前女友

有冇人記得呢個MK妹

mk妹世界第一

其實點解印堂發黑嗰個會咁

I’m going to hell

幾時有張如城

成日唔明點解要扯女仔辮
記得中學有個男仔成撚日扯我馬尾條橡筋落嚟
然後舉手拎高死都唔俾返我 我就要係咁跳高搶

因為鐘意你

吓點解要用扯馬尾表示鍾意人
我嗰陣仲成日鬧9佢

淨係記得佢條脷

想引你注意 覺得好好玩

曾經經歷過Online人數係四位數
計落應該差唔多廿年前
而家個壇長期就死咁款

條女大咗之後啲氣質無晒
俗撚到仆街

其實依幾句又真係幾有意境

係衰在配搭依幅圖

人字拖MK妹

中間條仔好似Lucas

鐘意你想吸引你注意佢多啲又唔知點做好
唯有扯下馬尾 搶下你筆

高登方丈哭了我DLLM

中咗 成日冇啦啦搶我筆袋收埋
其實我嗰陣都有少少鍾意佢
但以為佢係唔鍾意我先咁所以疏遠咗

嘩屌 傷成咁 要開刀喎呢啲

如果佢係真男人可能做左明星紅到爆

高登=找數真君子 傳頌千年

連登=笠水廢物 個壇都係抄返來

係精神嘅！

真？
不過死MK 以我黑社會不可一世
被斬死都正常啦

乜撚嘢黎

似有精神病

有冇人記得嚴雅麗
睇返呢個post有個中學同學話係佢表妹

有冇圖？

我屌，睇到好辛苦，個感覺好難頂

佢仲有係twitch開台
都唔少人睇嫁

喊得好撚精彩

係撚同一條女

呢d躝坦髮型真係一鳩樣

有冇人記得當年newsgroup時代個大輔？簡直係mk仔嘅典範有冇人知佢依家點？

樊少皇

佢前年去左大陸食人妖，跟住又散左

上黎玩貓？ 玩玩下就自然入房

Cringe 😅

洗讚小鴨鴨xp

屌你老母

應該灰絲？

瞬間看柒頭

彈結他果個？

第二張啲comments 笑撚死

主要係 燙熱 拉髮 拉到佢直一直
再做下定型就得

宜家大陸係咪重興緊呢啲造型
間唔中睇啲同大陸農村有關既新聞都會見到有一個半個著到咁既look既後生

果啲咩殺馬特就係呢堆再柒啲既版本

你哥係黑警？
試著叫 狗乸/水炮車

我都有

好撚正啲回憶真係返晒嚟

所有post 都開喺成人台悶唔悶

唔悶
因為我生活唔止得連登
唔明點解你地起連登低就當人得個樣野咁

死魚魚

冇記錯以前好似叫乜尻細粒超人
以前有個乜柒天水圍whatsapp group 入面有齊各式各樣mk
仲有個好撚經典嘅 醉愛傑少
有加過佢whatsapp過一排
有次話咩唔開心想搵人陪叫我去搵佢
但我屋企人唔俾出夜街飛機左
之後就冇左聯絡

班mk仔都冇野佢貪啦

係咪阿朗果單

呢啲真係好經典嘅回憶

喂 師兄 係哩種喎
你冇唔好亂黎好喎

師兄，學好啲中文，唔該

以前食呢啲MK妹都食唔少，依家諗返起都好回味

懷念
以前啲女同學9成都著呢款
唔知而家啲女學生著開咩鞋返學

係依啲

熱褲高爭

下 幾撚正wo

No body here係勁人黎，修道船果陣話nobody有腳無手，話自己好易就可以KO佢，所以no body就聊佢隻抽。
修道船比人打左獲金之後，話自己佢讓賽，太耐無打出唔到真正實力所以輸左，又話如果出真功夫既話一早已經贏左。無耐就潛左水無再出現過。

呢個而家仲搵得返

平胸都正？

真 上埋新聞 去斬人反而俾人斬死

真
人地後生玩撚到癲
而家一埋單住緊半山

Miniforum 。。。我估10個有9個係因為搵mp3而識
嗰陣個個PM自回 download 歌

講MK仔女，miniforum嗰陣有件 伊崎小典，喺街機版度釣狗公條女仲話自己有心臟病要做手術（話手術成功機會好小），講自己想喺手術前爆咗頭文字D（嗰陣好hit嘅街機），結果一群狗公出黎陪佢打（好似仲比埋錢）

我有無份？
當年我就係話條女扮嘢嗰一小班人，結果比班兵圍住話我蝦個就死嘅女仔

結果，條女咪又係潛水一星期多少少又話手術成功奇蹟好翻

天下絕色無記錯係台妹黎

可唔可以尊重啲打返開對眼影相

後面隻眼開咗

佢喺大陸坐完未？

老實講我覺得型過呢加個d

我地呢代港男最型
成熟穩重天氣熱夠清爽

嚟個靚推

笑撚死
269c巴士去天水圍
見到個紫色頭髮既女人睇呢個post

好想識佢

至少佢敢出嚟找數

幾歲咩樣

應該廿幾
睇緊d mk喊相

求fb

紫毛女神 佢自己都似mk

會展頭

做咩變左大陸婆咁樣

有啲似沈月果type

屌咪影我

雖然都幾柒下，但MK仔MK妹總算有自己特色

死柒頭屌你老母

叫方東昇揾

一路都好想知袋廿蚊果個係男定女

留名睇mk

好多都安能辨我是雄雌

仲係好靚、好正喎

好慘
每次有關髮型既post 都拎出嚟bin c

可摸耳唔好相認

男裝鞋靚女都carry唔到

近排又上返水

好撚寸

有無ig

而家啲中學有冇規定唔俾著婆仔鞋
學生妹著男裝皮鞋好柒

正常囉， 細個正好多wo

睇返都覺得自己老了

有冇人記得有一排啲mk好鐘意拍kiyomi po上Facebook

想知小奀 當年佢真係好靚女

爬左咁耐仲未見有人po小奀

喊果d笑到我仆街

修道船而家係做咗修禪大師？

有聲

做過MK仔有咩問題?
起碼我食過唔少MK妹

人地陣間就屌西，佢就繼續高處偷拍打飛機。應該笑對MK定笑拍片果個。

末期語癌

依個好似叫Nana

剪得柒
頭髮硬又唔用濕gel

貓貓論壇

由中學畢業睇到而家
呢個可能仔都生埋

屌好撚好笑有冇片

個鼻咁撚柒

呢個真係好撚好笑

屌，想隻真心正

呢個年代都仲有啦

等緊時你估無需要咩

睇咗好耐以為佢禿頭

想奶舊腹肌

呢個好jeng

呢張相好耐之前已經有人話 入面其中一個已經走左

Sorry 借問有冇exactly 嗰篇新聞？
想知詳情同年份

愈大愈醜

本身都咁靚做咩要整
搵老闆?

我反而想睇東方昇搵呢班人出嚟多啲

點解要逼我打j

班淫娃係咪自動波含啜奶吹?
淨係對腳都玩到四個鐘.jpg

「距離並唔會產生美感，只會產生第三者」
- 文氫哥

嘩係楊楊啊

朗哥之前喺成人台嗰濕鳩sp post俾人撚狗

我記得有張相係一個好似黃浩然嘅人搵張500蚊遮住條j

宜家變咗韓風整容樣 仲要嫁狗撐警

23歲？？？？？？？？？？
定33呀

Dr ma

痴線
以當年學生妹既樣長大同慢慢老唔好咩
靚過9成幾人
依家變左大陸雞

以前成日覺得佢好似日本妹
無了無了

正希望東方昇見到

婆仔鞋好正

第一張gif真係經典，完美演繹期待》興奮》驚訝〉絕望

呢d係咪叫崩壞

依家仲有冇得買其實

90後MK文化既水尾應該係台風全盛時期
由飛輪海頭 到後期既小豬海派頭
隨著台風收皮 韓風盛起
MK文化亦都隨之消失

呢個post值得珍藏
次次睇都笑到我pk

條女係咪dj阿正？

人地話最好別碰啊

屌即刻有畫面
對住塊鏡自拍架嘛

覺得女仔着dr ma返學好型
知性美

係有冇人有

Candy Wong 以前成日睇，超瘦
有無知佢近況

lm

呢張第一次睇

嘩想睇

想睇 而家咩樣

Push.

笑到我仆街